連登仔樂於吸食民主鴉片

宜家咁辛苦，緊係吸兩啖爽左先啦

邊個反對遊行既都係鬼
總之遊行一定有用

無用 => 唔係即刻有用 (已過左30年)

直視暴之根源，別為義人傷悲